年尾都仲熱到閪咁屌你老母

屌你老母著件薄長袖都熱

暖化撚又可以從老母個西出番黎

天日凍返

天有異變,遲早有妖孽出世